啱啱考完到車牌 有咩係考車冇考但我應該要留意？

或者師傅教完我應該忘記左佢？

P牌咪撚行快線

唔識字?

反應

快相位

你打乜尻